有無人睇開泰國BL劇(240) 連登泰po

以下直接COPY上個PO

*******
奶巾墮扁Nee！

泰po同港字組並無任何關係

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

Lm

泰國嘅黃viu有ohm-fluke新野上？

真
但係FLUKE佢真係好摺

OFF賣點就係唔大隻
大隻左個比例會好怪

球姐喊緊

有！！！ 捉住幾隻手指，再放開 😍

linetv開波
1個鐘15分鐘 少過上集

點解要咁樣轉場

youtube版 79分鐘

點搞 我睇一開頭就喊到收唔到聲

你不是一個人

應該多咗後面fish upon the sky預告？

應該係啦

露肉

醫生

真係出國讀

掛住人又唔搵人

個新娘幾靚

笑出聲

啊啊啊

見到都唔見

唔好再喊喇屌 我唔想跟住喊呀

首歌
掛住人又唔肯見屌

機場

啊出嚟啦

我屌

我等啊

屌

額頭！！！

額頭

終於

明明好sad 但花膠嗰句我笑咗

佢老母都好好笑

屌啲flashback

老豆應該一早知情

係啦 咁冷靜

阿媽個樣超好笑

班細路

啲細佬乜都知

把聲係咪Tian嚟

又要等10分鐘先播埋最後嗰part

等緊

gmm係咪好等錢駛 出咁快

2年咁快讀完

咁快手

有無chur左d

屌呢下攬

屌！！！

已經俾上面劇透曬

個收尾！！

我屌你老味

當睇唔到

我返入個棺材先

我乜都睇唔到

想要小説嘅nc

屌賣廣告都咁

想問小說係咪會出中文版
想睇小說

屌我要換心

等緊gmm 出

一齊瞓一齊瞓

屌唔撚得掂

集運寄唔寄心

最後一part冇字幕

只有睡嗎

正呀屌

yod要燒春袋

屌衫都除埋

屌 等左十分鐘無字幕

呢個結局可以

俗唔到有泰文字幕，無英文

自膠，估唔到

好有驚喜 本身諗住得攬

努力撐住眼皮睇大結局，gmm同我最後一part先冇字幕

最後一集都要玩嘢唔出字幕

肥white真係肥

真心哭能左

我啲淚水冇白流

甜到癲左

唔掂呀屌

i promise no matter how long, i will wait

等到啦終於

錫額頭都好過冇

真係要集體換心

成套劇都好暖，好正，好想多啲人睇到

唔掂lor點解最後一part先嚟冇字幕 明明睇到好緊張，前面喊死我

屌老母

靠望返睇line tv d p先知大概講咩

我仲等緊

仆街，搞唔掂

起碼等佢播完先有 呢part 28分鐘

我都等緊，但係GMM自己已經po晒劇透出嚟希望佢快快上字幕，我要堅持到字幕出先睇啊

仲有個boxset 呢幾張都唔係PhuphaTian嚟嘅

雖然EM都好甜但唔捨得千星

終於mix仔無講大話

見到Mix仔喊我又流馬尿

Youtube終於有英文字幕啦

好感動呢

得最尾個集先叫做有少少肉食真係太少啦
GMM真係垃圾
如果係WASABI拍一定會有狼嚎之夜&森林激戰

13B...
咁都錫多兩啖啦
同埋套野本身都幾18+
所以我想去到UWMA個個LEVEL姐唔係好過份啊

佢應該係平時都係咁樣玩球球

買囉

睇完千星， 得一個感想

公費放閃

逗下巴肯定真人有做過 搣都忍唔到真笑

錫錫拖手都唔係好過份姐
真係睇WASABI D野仲好
起碼TINCAN都露晒肉
唔似球球要露埋肥咪個份

真

睇完千星發覺一開頭張poster影得佢地都幾樣衰劇入面好樣好多

Lovely writer ep6

不能同意更多

dllm EM 啲 chemistry 真係戲真情真

同埋啲soundtrack真係高（煽）質（情）到呢，未片頭曲之前已經浪閪到豬頭咁

仲有好多細節位（例如機場走嗰度，Tian雖然係抱住期待又死心嘅心情，但佢都著住Phu畀佢嗰件綠褸？）

基本上就係毛管戙足一個鐘

有一個啱ge時間同地點就好自己一個享受 😭😭😭

球球真係好熟手

可以係阿爸開通 ge，不一定一早知

跟住隊長跑過去護住阿爸，阿媽怒打隊長，阿爸走甩
Tian跟手喊住咁護住隊長，阿媽心軟，但繼續追打阿爸，然後繼續loop
噢，好混亂呀～

第二名

Lovely writer

千星

球哥好正呀！！！
好演員！！！
😭😭😭

兩場都係球哥要求加
演戲生活化！！！
球哥 😍

我地之前錯怪阿咪記錯係佢平時同球哥kiss
係球哥分唔清拍緊戲，定拍緊拖 🤤

[member]最感動ge係球哥同阿咪吸收個角色，覺得場口個時隊長tian應該係點表達😭
而唔係就咁跟劇本拍完收工[member]

一直做CD rom 忍唔住想同各位nong講句
睇完好空虛，泰BL啲質素又提升到一個另一個層次

真心想知點解P Mix身材（好似）微胖但塊面可以咁精緻
係有肉但唔會脹，好想兩隻手板拍落去搓啊搓，搓啊搓
同埋真係一笑就覺得成個人融咗

+1 啊 P！！！一開頭Tian上車嗰幕，都未播ost我已經喊到被角濕晒

Wa geng maak
用EM代入咗我對唔住佢哋

早安，一早血糖又要飆高啦

Earth ge pat pat同對腿最少幼 Mix 一個碼...

應節節目

不過第二名睇真人啲專訪同直播幾搞笑 成堆男人一齊就亂咁嚟尤其表嫂直播對表哥講廣東話粗口真係cls

21日回家前檢疫真的好難捱，
如果去到布吉，去埋GMM大樓朝聖就更好～

我發覺我由2月先入泰坑 啲泰星知識進步神速

我係呢套劇識咗Chimon同pluem
雖然佢哋唔識我

可以接受青澀演技嘅話不妨睇

Chai 兩條仔爭女

同mix差唔多

今晚9點 最後一集千星嘅reaction

演藝喺泰國先係神科

未開拍的

講起本曰記

最中意邊個？

kinnporsche the series幾時做呀？我要睇黑幫呀